留意藍絲風向 佢地屈咩野代表佢地怕咩野

一朝起身見到好多藍絲開始屈女義士無左隻眼單野係 1. 暴徒激光筆 2. 暴徒鋼珠 造成
證明佢地已經唔識駁, 講唔出"抵死"
一定要捉住呢單野往死裏打